[即時] 五月十日旺角黑夜現正上映 商戶急落閘

地點：旺角全區域

mk手足自己睇路啦 係時候做平民

痴線 想出去慶祝母親節呀

搵畜龍捉限聚令

冇啦啦班速龍衝出嚟 之後依家上返車

又衝警盃

做咩唔比人慶祝母親節
黑警冇老母㗎？

痴撚線

冇行動呼號既黑衫狗

Good 正吖

呢批好似勁好多
岩岩差D想叫記者近距離開槍

做唔到生意，經濟差係因為黑警同政府

有黑警舉起布袋彈槍

黑社會出場

黑警對今日既經濟供獻係負數

母親節同全世界宣戰係咩玩法

皇軍又入城

美國睇緊你開槍呀

每人揹幾K 冰
睇岩TARGET 禁底就放入對家個袋

下 真槍都開過啦
美軍係流浮山黎緊？
成班傻鳩連登仔 日日打飛機 外國會幫手

25k想點就點

黑警係社會既負資産

淨係個肺炎已經搞到外國唔得閒理你啦

收皮啦 你老母死五毛

Pompeo is watching you

片場已劃起紅線，市民小心勿近：
Google Maps - 即時

相稱性為何物

勁撚多隻速狗

其實佢哋無啦啦搞旺角做乜鳩

冷靜

條底褲黃過佢

疊馬，威！

唔好輕敵
啲速狗著曬公安鞋

之前好似話train過黎岩岩5月頭turn out?

手足好走啦
由佢地9企

成功攬炒

雅蘭保安拎晒鎖匙企門外，一有狗就隨時落閘

公安鞋即係乜

呢堆人呃OT錢.....

你支那全家中肺炎 冇工開

返屋企陪下老母

A

講個笑話，721唔夠警力

畜龍依幾個月train過哂有撚用咩
又冇人同你打陣地 更何況真係岀嚟行街唱歌
你班撚樣谷撚住道氣今晚返去打老母啦

公安鞋咪公安鞋
可能係解放軍喬裝速龍狗

速龍依幾個月應該操到爆，精銳恐怖分子，大家嚟緊真係唔好輕敵

無限資源日日新裝
屌

慳鳩d

班狗食冰食到懵撚咗

無人同佢硬碰硬。自己返屋企打飛機啦

又冇生意lui

去無曱甴嘅商場涼冷氣

PUSH

721班狗係度食緊冰 邊得閒理你

天馬流星拳

你好五毛

Tui

班畜龍番歸打老母打老婆打仔女

黑暴重臨 母親節殺氣騰騰

air drop

吸咗冰

販冰兵

癲狗出巡

見到香港咁，個心好攰

推

chinese virus完左之後仲有黑警幫手攬炒

小心！！

又攬炒經濟

遲早實會有波開，點都要身心都做好準備

好嬲 死黑警搞到我地良好市民冇得消費

25k 曬馬

做咩唔玩返商場

藍旗衝警盃準備

push

咪鳩理上面隻5毛啦 唔理覆佢俾錢佢洗
佢老母俾我搞緊

其實6月已經係
但依家運裝既難度高過以前好多 手套、索帶都會出事

連pprb都有d幾大隻 唔駛講速龍啦

谷咗太耐 上晒電想打鳩市民

Push

港共黑狗破壞香港

手足快啲翻屋企陪老母
等班狗谷住谷住冇得打人，翻去打狗乸狗仔

黑警一出，商店關門。
今日母親節，黑警係都搞到商店做唔到生意。
黑警呃OT，難為商戶被黑警累死。

走啦 速龍殺到

班友唱完晚市段時間，已經走哂。。。。。

屌

加強裝備同衣服咁喎

走先，遲下再攪

好多狗 痴線

仲有人架咩
唱都唱完啦啵

好撚多冰狗

25k係時候開始曬馬
香港新秩序

睇6月大遊行搞唔搞到，搞到都叫有人群掩護，雖然我覺得唔會再俾集會/遊行好明顯而家已經全新疆模式

無咩事走先

沒有暴徒，只有暴政，除左三萬販冰兵，根本個個都係平民

推呢個

9點 食完晚飯唔好逗留啦

衝警盃準備!!!!!
冰毒READY

差佬清跑道，入閘開跑！

限聚令出防暴

全世界得香港係咁

黑警自動出來幫手等個運動唔洗降溫

全面衝警

黑警死全家

好喇好喇 母親節衝警盃展開喇~

發發聲呀

唔講仲以為咩大case
只係捉人聚集

又鳩衝 不過應該係戰略黎 附近既好返屋企飲湯

嘩
呢次庫房肥仔.成個AREA 人人2K

落閘=贏 be water

MK又跑狗

喺旺角慶祝緊母親節㗎嘛

岩

衝呀

Agger
Time’s up 啦
手足睇時間睇情況做人
留意每分每秒
今日攬炒完就食個飯先
或者同老母講聲母親節快樂

諗住玩大包圍 手足又走到 食屎啦廢狗

等你老母先識下乜野係黑警

兩老都黃

30分鐘前
黃子悅被防暴性騷擾

剛才我跟男朋友於旺角豉油街被警方指因違反限聚令被票控。

我們僅有兩人，跟身旁的人完全不認識亦沒有任何交談。我們本打算前往附近商店購物，到達豉油街通菜街交界時遇到警方追捕一名市民，於是停下進行攝錄，為時不足三分鐘。期間我們一直停留在封鎖線外，突然被警方粗暴推撞，強行拉扯進封鎖線內，喝罵並指我們違反限聚令。

警察對我進行搜身期間要求我解鎖電話只懷疑我的電話是被盜竊物品，但並沒有任何合理懷疑和證據。我多翻拒絕，最後警察因見到電話wallpaper而妥協。

有多名防暴警員對我出言侮辱，作出言語性騷擾，評論我的胸部和身材，並指「呢件衰過暴動，今次正。」

另有警察於票控後叫我「乖啲」，「已經有罪喺身又有宵禁令」，但剛才並非宵禁時間，亦不在禁足範圍內。

由於是次票控完全不合理，只為打壓市民，因此我將會循法律途徑申訴。也歡迎其他被票控手足聯絡我。

屌佢老母
我一陣間真係要經旺角返屋企喎
係咪會以恐怖分子拉？

又推

take曬野咁 好似有十幾萬人對住啲狗咁

好似仁王2打怪拎左新裝

去完平機會 再玩下私人刑事

又升級左囉
不過本來佢啲裝都頂級左 再升都無乜分別
只係變左更專業既恐怖分子

佢地行到邊 d鋪就落到邊

警甴搞手攬炒

小心安全！！！

TG見到，但689fb搵唔番

你知我知單眼佬都知限聚令係9 up

旺角啲鋪頭集體投訴啦，趕晒啲人走，點做生意呀？

緊係，果間藍店黎
藍既就...
黃既去藍店，不用可憐

向邊個投訴

你個朵臭撚過屎坑

佢哋一套裝要幾多個2000蚊

太子有狗車

大量毒販

比咁多空間聚人
睇黎黑警PLAN緊D野

黑驚又阻人做生意

睇路

驚訊，即時：

準備C了藍屍
靚啊

忠勇毅係入面standby

轉場食糖水先

黑警到場!!!!!
隨時落車衝警

狗毑生狗仔
狗無母親節架
畜牲幾時咁高級到有母親節

我屌你老母 死撚曬出黎
我地點做生意呀 係咪母親節都要我屌曬你地老母

出多D好 睇你庫房可以玩幾耐 我地最多轉場玩過

睇live 啲人逼到傻

[警告] 導演準備開拍，市民請小心路上有惡犬 9:33PM

多人被捕!!!!!!

喪多便衣

急推

極多便狗

而家得返旺角有事
啲警力集中曬

原來藍絲加便衣狗

全部都係便衣狗黎 拉左一個手足

又係便衣捉人

至少十隻便衣狗

走啦

起碼最捉左最少3個

現場極多便衣狗

蓄狗喪推人踩人中

便衣狗

準備出椒趕人再私刑

彌敦道防暴落地

又撩記者 木黑狗

認人呀喂

[警告] 速離

沙色鞋 一係公安 一係飛虎

人地收人工日日操操咗半年

正常

真係唔留得 手足 有班便衣見無事會引你入局

而家除時便衣狗多過街坊

之前天馬行動已經上曬電 但無人中伏
應該餓左好撚耐想出黎犯罪

嬲正常
你老母母親節都要比狗屌
黑狗個隻品種呀 五毛賤閪

黑帽黑衫黑褲便衣

9:39PM 記者與惡犬理論

手足

推推推

cls 後面咁撚迫仲推人走

一早講左班狗操左半年, 好想出黎咬人
依個時勢硬碰一定冇著數
少少野已經成班速龍沖出黎

9:41PM 記者表示近乎人踩人

成班記者掛住同狗推推撞撞 完全冇理過幾個比班狗拉左入後巷

防暴多撚過人 到底做緊乜

跟本之前中半年已經殺紅眼
無得打無得吠就谷到發癲

呃OT

唔主動搞事 邊有糧出 連販毒條水都斷埋

9:44PM 蘋果記者：花園街已封鎖

個幾個捉撚左去後巷....仆街了....

班便衣狗個個都黑衫黑褲 大家唔好太戀戰

完全衝曬衝曬

大獲了

果三個應該玩完
藏毒加非法集結

空投師

其實今日都攬炒完商場，仲留喺度做乜

俾人空投

9:47PM 惡犬突然衝入花園街，疑迎來樓上送禮

成個傻西, 拎槍指上面做乜9

空投師做左野

拍戲

好似有空投

伸個頭出黎就射

係咪包圍幢樓, 準備攻入去?

係！玩咗咁多個場
回家陪呀媽啦

真係唔係講笑 普通人 真係實比班仆街捉到 喺街頭同佢地硬碰硬真係不利

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

旺角即時：0930 有空軍使出定點轟炸 班狗係下面得個擋同睇字

係咁拎枝槍指指下
真係當自己打war game咁

係咪落冰雹呀

你操開都應該唔夠做 最多打個和 佢地本身返工就係操呢樣野

空投師 帶返個手套先做野

依家日日玩商場唱歌仲好啦

係街打又打唔嬴 唱下歌收曬d紅商場皮仲好

9:51PM 導演指示收隊

你要知道 呢班狗去到邊都俾人屌 好大機會唔係手足做

淨係狗咬狗同捉細路記者兩單野都夠今日班狗柒
唔好臨尾放火比對家SPIN走

未完場，前線打完輪到國際線，Twitter要人

拉細路、打細路、PS射BB

被捕既手足點?

衝得有幾撚快呀？

有幾隻幾快 其他hea跑

唔快
係靠藍絲同便衣狗係內街CAMP 住衝出捉人

【設路障被制服 箍頸坐頸出齊】

山東街有數名黑衣人士將雜物拋出馬路，隨即被多名便衣警員衝前將人撲底，並曾對已被制服人士施以箍頸、坐頸等不對等武力

便衣警員隨後取出伸縮警棍揮舞，指嚇記者不要靠近。記者指有四人被捕。

攝/J
DBC 加山傳播

人地日日操

輕甲加高防 防刀防火防磚 係差在唔防💣

懷疑係啲便衣 set rb先

分分鐘係啲便衣掉野出馬路 然後就撲低行過既人
再屈佢地做

應該係佢哋引手足掉

當條術人少 大家要識BE WATER

已經太多次了

其實依家堵路無咩意思 特別內街...

拍緊古惑仔2020？

其實用人借啲意迫出馬路好似抵屌過掉野出馬路

有火了

你up乜9 你估佢地係狗呀

sad but true

好似拉咗一個?

古惑仔20 黑警

人地sin手姐

做咩有個搵小提琴?

黑警新名：Bingo

警己衝!!!!!

依家其實先要一場大型和理非行動
有番幾十至一百萬人遊行 重申番五大訴求再加phoenixism
先再開勇武第二回合 外媒先會再肯報
否則只係延續緊上一年既戰線

雖然多數唔批 但睇下612 71遊行會點

23kg

2207 再上映，全部食完冰提神

又叫記者賞花杏仁露

10:08PM 西洋菜街再次無定向疊馬

其實外媒已經經常報香港,但而家重點始終係武肺
至於200萬人遊行,唔會有架啦,黑警點會批,批左都好,見你多人就即刻終止

10:10PM 西洋菜街起火位置

得個鳩衝， 不過不宜逗留，小心便衣

個滅火筒冇嘢出

想比全世界屌老母

Sorry, 狗乸係應該比返狗屌嘅

個個秒讚消防

班狗拍埋消防 小矮人咁

去到周日10點 菜街又變死城 班狗又振興左香港經濟

10:13PM 消防到場，現場有大叔向惡犬雄聲高叫：「學下人啦屌你老母」

咁都放到火 真心佩服 個膽夠大 走得又夠快

手足唔好有事

大家留意呢班

嘩 黑狗直接抆走街坊個罩 屌你

真 好撚勁 咁重狗都放到同走埋

又鳩拉菜街市民屈限聚 玩撚爛曬 到時無人交2k真心想知政府點追

手足咁勇 面對面大大聲屌鳩隻狗

10:15PM 無知犬隻法律意識欠奉，強行扯去市民口罩

呢個時候正常人都變哂身番屋企 仲放到火應該係就嚟絕種既 真勇武

唔交罰款=真公民抗命

唔好意思，借一借位
相信經過今日大家都見到莎莎幾咁仆街

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

佢想sick leave姐

認人阿

eq低到咁點做狗
老母日日比人屌緊咖啦 有人唔做去做狗

今日班畜聾個個揹晒書包，有冇熟狗隊嘅師兄知佢哋今日拎咗啲咩

10:15PM 無知犬隻法律意識欠奉，強行扯去市民口罩 (已放行)

pin-ed

隻狗真係吸毒 剛剛情緒高漲到

平時掛喺身啲裝備
之前連防暴槍都放過入去

如果真係正式打 佢地都唔揹 直接拎槍衝
今日見做stop n search多 先至會揹裝

應該都係豬嘴 子彈 之類啦 揹袋估計係防止d野跑果陣唔使搖來搖去掛，最壞情況係裡面放咗支MP5突擊步槍

話記者非法集結

啱啱發生咩事
打記者?
而家連登咩事
呢啲post都推唔爆